男神結婚了。。。

伴郎卻是我

哈哈哈

今晚有得吞精既唔係你

Gay post

樓主係咪旺角

唔答

到時見

點解我會心痛